# SP-practice3

##  Индивидуальное задание 

Напишите программу, в которой создается двумерный числовой массив и заполняется случайными числами. Для каждой строки двумерного массива определяется наибольший элемент, и из таких элементов создается одномерный числовой массив.

##  Выполнение индивидуального задания на языке C++

Решение основной задачи реализовать на ассемблере в виде процедуры. Далее получить объектный модуль. Вызывать из кода на C++ процедуру из объектного файла и скомбинировать их в один исполняемый файл

pr3.cpp    pr3.asm     pr3.o
